[一句講曬] 支 持 分 區 的 理 據

眼見愈來愈多唔知真心定有心的所謂 [港島集中] 的戰略，以及一眾對 [分區開火] 抹黑，我希望可以係呢個po 講清講楚。

-集中一百萬人先有noise?

對比之下當一百萬人集中比五區廿萬人有noise，但實際又有冇可能再重現一百萬人港島呢？我覺得可能極細，原因如下，

一、黨鐵配合，降低示威者流動性，令市民無法跨區，及過海進行增援及撤退。黑警必然會在中要交通幹道set roadblocks 不論接放學定係巴士，無一幸免，繼而令大眾，特別係和理非，行動意願大減。相反，分區開火可以做到落樓下就可以做到抗爭，無需顧慮交通情況，自然行動力大增。

二、地區熟悉度，使進攻撤退永遠有保留。我住九龍，唔熟港島，佢住港島唔熟新界，比比皆是。你一定知一兩條你樓下的秘道、高位，相反對家只係一班雜牌軍，有的只係裝備，對你果區一無所知，利用地形先係唯一可以拉近一點雙方的差距，以沙田新城市、北角新光、黃大仙龍翔道為例，以往都係贏的，進可攻退可守，相反，圍政總係人地地方，裝備已經輸，連地形都輸埋，次次都比對家幾十，一百咁拉，意義何在？

三、分散警力，不斷遊走。集中港島令對家人腳充裕，容易部署，可以做出更多戰略，攻其不備。包圍、突擊，要的係大量警力，相反，分散後，佢地只可以做到tg 放題、龜縮警署等突擊，處於被動。

光復香港 時代革命

最後一戰 五區開花

推1

推二

推

推3

推四

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

最後一戰

五區開花

你老母就最後一戰
不過照推

[地理] 六區開花小心大圍捕

唔係最後一戰
係關鍵一戰
仲有排打 不過離下次既關鍵一戰又有排

推到十一毁滅

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

分區分區

分區 推